有無同感，冬天最凍moment一定係...

去廁所坐落塊廁板果下

凍到屎都唔想屙

仲要拎隻凍手揸落架熱飛機到

推佢老母！

比個正皮自己先

痾緊屎睇依個post

未入已經估到

坐落去真係有如死刑

用儲水式電熱水爐沖到無熱水果陣

凍到

便意全失。。